到底公牛隊波有幾垃圾

岩先開錯台

教練討論都浪費時間
管理層就on99季中就trade走兩個主力，換埋3個用都唔用既人黎
仲成隊波你搵5個pg黎，傷左個朗度之後就搵個似樣少少拎到出黎擺既都冇，成隊傳又傳唔出射又射得柒
個個仲話咩JB係聯盟前十球星，接管比賽都做唔到，要靠個35歲既老星打，真係得啖笑

JB二佬格

真係以為黑八到？

換ball叔啦

朗度唔勁 但朗度傷咗之後隊波廢咗好多
早幾場朗度喺到打綠軍 都叫壓得住

黑唔黑八到都唔係重點，問題係場場都輸得好核突

公牛年年都係咁,
入到PF就好似完成任務咁,
唔好話拎冠軍,
連打得好少少都無,
後波神年代得玫瑰MVP果年叫做有D競爭性,
可惜遇到TOP FIT FOJ...
依家真係等重建再重建
利申,OVER10年業餘公牛迷